關 帝 顯 靈

在正門口, 起個關帝廟, 唔唱聖詩的, 可以一齊上香, 求關聖帝君保祐香港.

又諗返起佔玩嗰陣關帝廟隔離拜聖母

旺

唔好裝香, 好大煙, 令大家誤會又放催X,